東涌，發生咩事！！！！

如果知咩事，話我聽

X2

利申：東涌人

重有呢個...係咩事？

要唔要fc?

push...

小心為妙
張圖邊度傳出黎？

咁低質嘅圖唔似囉

我係一個c9群組見到，大家叫我放呢度fc

問左朋友
只係聲援

哦，ok咁我去！

自我 push....

只係一班街坊自發出黎

冇集會 冇示威

推

未見過呢張宣傳圖

已經有人幫我fced

我問咗人，注意係和理非活動，我唔係講反話

請統一口徑！！！
唔好用偏激、嘩眾取寵既做法
一定要客觀而且清晰列出

非禮及意圖強姦
高處暗位開鎗暗殺

用字好重要，否則只會令人覺得你只係洩憤同作大
請準確地列出所犯罪行

麻煩各位文宣手足！！

自推五次

收到，我去c9群組轉發咗

四

三

二